## Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

Деструктуризация - это раскладывание каких-то структур(массивов, строк, объектов) на переменные, которые можно дальше использовать в кодe.

- С ее помощью можно не только получать данные в переменные, но и менять порядок элементов. 
- Cокращает синтаксис. 
- В паре с оператором spread, можно обратно соединять в структуры, но те элементы, которые нужны и в том порядке, в котором нужно.
- Деструктуризацию можно использовать в написании параметров функций, чтобы объект, массив, когда будет передаваться в качестве аргументов в функцию, сразу раскладывался и был доступ к определенным данным через локальные переменные, которые автоматически создадутся благодаря деструктуризации.

